我朋友公司派左兩個口罩

佢問我有冇見過呢隻盒既口罩
仲話個盒冇bfe,pfe,vfe
最痴線係連生產地都冇

好似party用個d濕鳩cosplay野

只係好過無咁解啫

寫住QQ都唔知?

QQ Tencent出

俾我就唔夠膽用
連出產地都冇

坑同胞之选

其實b p v 唔係得日本口罩先有咩？

最後先用
我公司都派左新加玻綠色個隻ON9野
依家個時勢...有就點都好過無

好QQ

應該同鳩鳩MASK 同level

QQ=救救？
利申係估only

唔係

救救mask d朋友
Qq mask

影埋果幾面睇下

hyg-i-enic

字都串錯

咁既Design都買

其他面都差唔多

你認真定講笑呀
CSI口罩都有B，P，V
唔通香港係日本

救救d friend?

有兩個 我公司每日得一個

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

下，你派每日一個咁好
我朋友話呢個月派左4個口罩
我公司冇得派

全世界鎖晒香港，香港就會封關